今日收市會跌一千

有貨好走啦

承你貴言